根本而家係戰爭Mode，仲留手留力？

對家一早已經係當打仗咁嘅心態

濫捕濫殺濫放煙，理撚得你樓上係BB仔定老人家，隨便請你食大陸製毒煙，後生仔夠膽衝就開實彈

前線唔好再奠酒係地下度
直接請人飲都唔會割
升級做車魔法先係唯一出路
首先要係街頭攬炒班恐怖分子

革命不是請客食飯，香港人做好戰爭準備未？
落到場就要做好打仗嘅心態，唔可以再無所事事

甴近平

今晚有新活動 推唔上熱門 你地全部都係仆街

#1 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

唔好再神化選舉啦香港人

攬炒啦 好嗎

戰爭？對方仲當市民係玩具咋，狗都不如

一命填一命
全民起義

狗急都會跳牆
港豬係俾人逼死就會跪低

由梁義士起，香港人仲要流幾多血，幾多條生命先換取到佢地而家攬住嘅虛假嘅和平生活？

手足只係condom。

有手足淨係貼文宣都俾人割肚見腸
呢啲藍屍郁手打人，用刀都唔過份阿

推

一命換一命

血債血償

戰你老母咩

全世界仲返緊工邊樹叫戰爭呀

最仆街係出神獸仲有左膠

好

無論係香城Online既咩角色都可以放膽幫手!

和理非!今個聖誕新年我們不消費!